哈納擁有800名人口，不過是路上的一個小顛簸，但卻是徒步旅行者的天堂。 三幕毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 拍完照片後，他和同事們見了面，他們自春天以來就沒見過面，碰了碰胳膊肘說再見。 教堂與診所合作，向最需要的人提供冠狀病毒疫苗|詹娜·波特諾伊| 2021年2月10日|華盛頓郵報 
 卡斯蒂略說，他已經看到很多年輕人向他的工作室諮詢。 霹靂舞是如何從80年代的流行文化跨越到奧林匹克舞臺的|Rick Maese | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 儘管如此，女性還是被認為比男性說得多，即使她們並沒有說得多，儘管男性從說得多中受益，聽眾覺得他們更有能力，但女性卻沒有得到同樣的提升。 東京奧組委主席表示，女性在會議上說話太多。 研究表明他錯了，克萊爾·齊爾曼，2021年2月5日，《財富》雜誌 
 今晚向北移動的一場小風暴是我們通往愉快星期五的主要障礙。 下午更新:今晚有雨雪陣雨，週五會變暖 
 邦普指出，這在很大程度上解釋了公立學校中黑人和白人在紀律上的差異。 美國人視無辜的黑人孩子為有罪的成年人|Jamelle Bouie | 2014年3月11日|每日野獸 
 在The Wire, Philip Bump強調了一項令人不安的新研究，該研究衡量了非裔美國男孩的偏見。 美國人視無辜的黑人孩子為有罪的成年人|Jamelle Bouie | 2014年3月11日|每日野獸 
 在這段為GatesLetter.com拍攝的宣傳視頻中，和比爾一起跳他最新的(可能也是唯一的)舞蹈。 阿諾德·施瓦辛格的秘密健身，羅伯·福特去牙買加和更多的病毒視頻|Ariana Dickey | 2014年1月25日|每日野獸 
 然而，他們正在製作的早餐節目被砍掉了，取而代之的是一個名為the Bump的節目。 DJ哄騙凱特·米德爾頓護士保持工作|湯姆·賽克斯| 2013年1月28日|每日野獸 
 菲利普·邦普講述了一個行為藝術家如何誤導公共廣播節目。 《美國生活》的騙局導致了一個尷尬的撤回|Philip Bump |012年3月17日 
 “砰”的一聲，它撞到了電線杆上，風把它吹在了那裡。 露珠，第37卷第15期，1914年4月12日 
 在化油器中撞擊足夠多次，用彈片掃射，它就會開始失去最初的新鮮感。 我們在一戰中的角色|阿瑟·格里森 
 搖晃著船，直到人們從他們的鋪位上摔到地上! 仙女王子和其他故事|埃莉諾·哈洛威爾·阿伯特 
 他撞到天花板上，這時我才知道為什麼他身上突出的曲線和角度都是白色的了。 12個故事和一個夢 g .井 
 磁極似乎有磁性，結果是“Bump”。 新思想的掘金|威廉·沃克·阿特金森